香港建國後一定要清算台灣

我已急不及待好想玩玩

俾人清算就差唔多

玩台妹

要將台灣送返比大陸

無聊言論！

清算班親共嘅人算啦

原來OP諗住建設中國，好行夾唔送